11月26日 10:30pm 黃秋生全新煮食節目《黃仔教煮

11月26日
10:30pm

黃秋生全新煮食節目《黃仔教煮

逢星期四晚

於下列平台同步播出: 《蘋果日報》YouTube |《果燃台》

收睇 link

算啦不如，坐低講下電影仲好

今集肯屌個pa 未
又求鳩其準備玩鳩秋生

支持，雖然唔鍾意佢對飲食嘅哲學

開波

個節目少D插入畫面就好了